女仔拍左幾耐拖會開始諗結婚？

事源一齊左一年半嘅男朋友最近同我談婚論嫁
我覺得好似有啲快

想問絲打們睇法

利申男友大我十年

光復香港時代革命

你地幾歲先？

小女未到30

兩年幾

咁我覺得佢諗都好正常啦
一來佢起碼3x 差唔多成家立室
二來唔想浪費你既青春嫁嘛

我就初初拍拖會ff下結婚
到你地相處穩定左就會計劃/考慮下將來
所以都冇話幾耐 係睇你有冇諗住同佢行一世
btw我自己理想係30前結婚

從來唔諗 一聽到對方想結婚就好大壓力

好多拍左2 3年就結婚
自己無諗住係愛情方面發展

25

你要問宜個問題姐係未ready

唔係睇長度係睇年齡

睇同邊個
初戀未拍已經諗
現任成日提住想同我結婚生仔 但我都係想像唔到

結婚簡直係傻鳩行為
比錢商家佬賺
簽個名 拎去幫補首期好過啦

唔應該睇拍咗幾耐，應該睇有幾鐘意

咁都唔想係commit 一世嘅就唔好浪費大家時間

我都覺得30前係幾好，in case女人要生仔都無咁傷身，只不過我會諗一齊左一年可能好多野都未睇清，怕慢慢發現大家原來有野唔夾，唔想太快承諾一生

咁你都可以話香港買樓係傻鳩行為黎嘅

不婚主義？

一齊舒服咪算 點解要諗咁多 有張紙係咁又代表一世

咪

一齊舒服都唔commit
你都係想自己隨時舒服地鬆人

你段關係都唔係咁舒服ja